【玩Kiki challenge惹禍】準港姐陳苑澄愁爆現身 喊住致歉

陳苑澄在社交平台上載Kiki challenge片段，結果惹來負評，今日她喊爆回應。

全片：

應屆候選港姐兼前組合As One成員陳苑澄，前天在社交平台，上載一條挑戰kiki challenge的落車跳舞熱潮短片，結果惹來負評，不少網民留言指她此行為危險，亦有網民指她亂丟垃圾，雖然負評不絕，但陳苑澄仍未刪除該片段。

今天陳苑澄出席港姐活動時，顯得憂心忡忡，笑容欠奉。受訪時，陳苑澄還含淚兼六度鞠躬，為自己輕率行為致歉，懇求公司和公眾原諒。

香港小姐競選大會已向候選佳麗15號陳苑澄了解事件，並告誡其行為可能違反道路交通條例、妄顧自身及其他人仕之安全，往後要多加注意。

點解呢個豬西仲會發明星夢

唔講以為佢揸車撞死咗人
唔明有嘜好鬧

司機犯法

啫係飲咗酒渣車冇撞死人都得

做乜撚野 咁樣又要出黎喊哂口博版面

老老實實 依條女好樣衰

跳襯呢d on9野d女都有病

同埋條女亂拋垃圾

蠢女人1

我都覺 佢叫成功左 造新聞

弱鳩智 呢d垃圾女人淨係識扭黎扭去 以為自己好撚誘人咁
送都唔撚屌啦 無腦閪 咁鍾意跳 番去慢慢跳飽佢啦

呢個擺明特登撞鳩佢啦 跳吖嗱

其實喊得好假 個個做錯之後就話下次會諗清楚先做 但其實做之前都知係錯嫁喇

做到咁都冇乜人想理佢都幾慘

屌 咪又係出嚟喊幾野搏上位造新聞

Who??

Fucking!!

退選嘢 咪又係陪跑

其實香港人真係好撚無聊 乜都要屌一餐 外國明星個個咁做唔去屌？ ice bucket challenge 個個又要跟住玩

港姐